公投-定義「街工」及「梁耀忠」為非民主派

都過左幾日
街工班撚樣都唔出黎道歉

白頭佬你本身已經係香港既千古罪人之一
就係你搞到出左件大口狗
今次又帶頭搞9初選
就算係唔係鬼
都係毫無政治智慧既垃圾 你無資格無能力再做代議士
你當日講撚完句「臭罌出臭草」之外就食老本食到25年後既今日
咩都食夠啦 25年樓都夠供完啦

你做緊既野同馮檢基又有咩分別？

無功都有勞，比次機會佢地
「街工」及「梁耀忠」為非民主派

不如我呢個REPLY VOTE埋OMDB

你自己開第2個post la

sor9

梁耀忠食屎啦

讓主席位同阻人入立法會之後唔撚係仲有人會投街工呀？

只有少數人仲投佢已經做到界票效果
比例代表制下，多一票都好多

不分化不割席不篤灰呀

就算泛民出賣過我地
就算泛民出賣左香港人廿幾年

佢地都仲有改進既機會嫁

香港人加油
比d掌聲自己

無錯呀 不分化不割席不篤灰
亦都唔好唔記得呢場運動既初衷係乜

白頭佬戀棧權位 佢本人更加算係政壇懦夫
怕被淘汰 又帶頭搞亂個初選
由佢決定唔跟初選基制
係佢割左所有人 背棄左各位
已經比左幾日時間佢地做反應
唔好搞錯個次序

連燈仔最鐘意話各有各做

若初選經費不足，民主動力要為宣傳不足負責

離初選日期得番三個星期，網上眾籌不到兩成

民主動力你無嘢呀？到底你哋有無好好哋宣傳過初選嘅眾籌？

推下先